屌你老母邊條撚樣文宣光722光復沙田 明明今日應該叫人番屋企

講到明 黑底掃沙田馬鞍山線 叫人去新城市比人包 送頭？
邊撚頭諗出黎？